仲有冇人記得"阿旺"依套劇？

原來已經成14年前，時間過得真係快

死廢中又叫春

又到橦房時間

叫戇夫成龍喎
郭晉安拍完呢套正式走火入魔

最鍾意同老婆仔洞房

原來郭晉安都六十四歲了

睇完之後睇親郭晉安啲角色都覺得似呀旺

主題曲

佢係與敵同行之後開始，慢慢走火入魔
謝天華就係laughing之後
黎耀祥就係柴九之後
我都已經無睇佢幾個啲戲好多年

去唱k成日唱

老婆仔～